[GME] The hedgies need our shares, not a low price.

The price doesn't matter now

呢個分析我覺得幾有道理，全文:

同場加映

S3講嗰個55% short係計法唔同，用黎誤導傻散paper hands

大家花少少時間睇下2,3,4個point

美國人係唔介意錢純粹想見證同打爆大戶
但香港人真係想賺錢

有冇可能劇本係
當HF見到價開始升時keep住平部分倉(上星期一二時)
去到星期三四時HF開始高位keep住short 貨拉返高過short position
同時LP+SC 800引入繼續入局+對沖
最後推低股價去平倉(星期一二)

都要到正式開市先知咩事

你睇下篇文講咩先啦

推 認真討論

呢兩日volume係夠（包括hf左手交右手同少部分唔知頭唔知路paper hands）但咁低價邊有人放 肯定唔夠股去平

贏到既錢 cover 到唔到息？
高到咩位 散戶/持有人先放？

二三四百蚊short
7x-18x平
你話cover ng cover到

一早睇咗
但我覺得重點係好多嘢收埋收埋確認唔到

咁易贏就一早全世界人衝左入黎

加上GME AMC KOSS 尋日個走勢咁似 好難唔係空軍左手交右手